有無人未瞓得閒傾計

由4月中到而家無一晚係3點前瞓到
好努力逼自己瞓覺 1點就攤落床但真係瞓唔到
有時可以瞓足8個鐘 有時4個鐘就醒
同屋企人關係好差 唔識處理
完sem開始好努力搵暑期工但無一份有interview
呢個星期有幾晚都係喊住瞓
人都癲

唉i knw that feel

你讀咩

我個科好少人架 唔自爆啦
但係社科啦

我後尾訓撚着咗sor

我覆完都訓左

巴打清唔清醒

咩清唔清醒

諗住睇下你訓咗未 可以吹陣水😂

連登nofi 好慢